出黎租屋買傢俬一問

想問下各位巴打如果租屋會係邊度買傢俬， 例如買床架，電視櫃，梳發之類等等。

我自己就諗住Ikea，實惠。想睇下出面仲有冇啲更好更平的選擇。

實惠耐用過ikea，不過款就ikea贏😆

櫃果啲可以二手

好多工廠大廈都有 平過ikea 實惠

IKEA平好多

垃圾站搵啦，平靚正

IKEA 經濟D囉..唔好買D 壓木板既櫃,超廢
實惠D 野唔平..
我自己就搵D 街坊傢私鋪度買床..我估佢地都係淘寶訂造..

視乎件嘢搬屋時使唔使拆
ikea 好多時拆一兩次就要掉，唔係咁抵
租屋傢俬都係易搬、易拎，輕巧為主

搭單問埋邊度放/捐二手傢俬比較好，新淨唔想浪費

二手木器就唔好啦，隨時有木蝨。

Lm 準備搬 都諗緊買咩好

認真 Facebook好多二手group大把高質嘢好多都好新淨 冇budget的話係個唔錯嘅選擇

我有上hktvmall訂海馬牌床褥櫃嗰啲
平過門市
甚至比起實惠仲平
Ikea唔係好啱我 覺得啲床偏大 平嗰啲櫃又無咩間隔一係要自己買層架裝

同問
不過都係IKEA，可能唔吸引，掉都要搵人搬去垃圾站，唔知點好

一定有咁平搵咁平, 所以, 淘算吧啦

櫃床架衣櫃呢啲幫襯細傢俬舖啦
土瓜灣大把
實淨又唔貴 我搬幾次拆完又裝都仲用緊
宜家你買床褥，櫈好喇，其他野咪買

唔驚有蟲同有蝨咩

我都覺得係，不過quality一般，岩用1-2年

海馬牌唔貴，有時特價仲平過IKEA，係個款柒d

得閒上去睇下先

我見啲fd都係用carousell，可以免費or好便等人上黎搬

大件嗰啲床架衣櫃就喺香港買 包裝同埋送貨
小型傢俱好似鞋櫃電視櫃檯凳我淘寶
無乜問題 買天貓或者買啲朋友買過既款
有蟲嗰啲我就無遇過
淘寶真係好平 連運費都只係香港三分之一價錢
鬼叫我窮

自己炸一炸，咩 q 都無啦
怕租個間屋有好過

Bed bugs 要蒸氣加DE粉先死
中一次短幾年命，有精神污染
唔好慳啲咁嘅錢

淨係睇價錢 係ikea 同實惠
但如果你租屋係打算長租
櫃類傢俬就訂會好d